住馬鞍山既你請入一入黎

屌你老味乜撚野城市規劃 得一條路出香港九龍 日日返工要預個半鐘比佢慢慢塞 今日7-8點夠膽死塞到近耀安迴旋處 住既環境係幾好 但返工真係不了

應該點改善呢

落雨先係咁啫

Btw好enjoy塞車 可以訓多陣 公司遲到都唔會鬧

全世有幾多地方返工時間係小人
所以好羨慕返10-12點嘅人

你返咩工遲到可以唔洗俾人鬧

通左馬鐵好好多啦

公司好人啫 收工前搞掂晒d野無人會鬧你 同埋塞車我都唔想 住得遠老細諒解

馬鐵係ok
但大圍站根本負荷唔到新界北加馬鐵嘅乘客，再多少少人就要排落路軌

有好老細已經贏曬

上次山竹

Super agree!! 仲有當你每一日都唔唔夠訓既時候 係會想坐巴士訓下唔會想企起到同人迫

係呢兩年人口愈來愈多先咁塞，人口一直加，條路就廿幾年冇變過，平日上車訓陣時間仲可以，落雨天都係馬鐵可靠好多。

我覺得可改善一下公路近大水坑果幾個匯合位。

我住呢到 永遠都係地鐵出去
行多幾步路好過

上次山竹係個別情況，平時大圍站識走位我次次都係去紅磡第一班車就上到。

我永遠都係坐巴士出去，基本上大部分你會去的區都有巴士，馬鐵又要企又要轉車，正常一定唔會坐。

要大塞出到新聞先係啦

大塞拎正牌遲

小弟住錦英 搭馬鐡仲要搭車去新港城

搭681返灣仔

今朝0755上車 9半返到公司

慘 我們算好啦 其實呢到咩都有

如果唔塞真係半個鐘去到

塞多幾日正常就會屌你冇預早啦

有時真係幾嬲
7點出門口 夠膽死8點都未入大老山

呢樣真 好難預時間

轉工咪得囉，我份工返2收9

收工果陣又係
基本上港島返黎 兩條隧道入口都會無限塞
on99